好掛住迴轉既元氣壽司

雖然高速線係無咁浪費食物
啲嘢食又新鮮啲(我估)
但無咗以前細個去食迴轉壽司嗰種興奮
以前細細個求啊媽帶我去食
就係為咗望住咁多壽司係面前轉轉下
鍾意邊碟就拎邊碟
覺得好開心
而家on99拎住個lag機ipad 乜mood都無曬

請問有無人知仲有邊度有元氣迴轉壽司
襯佢未轉曬高速線去懷緬下過去

太和

堅尼地城仲係迴轉

旺角朗豪坊

德福

爭鮮 俾狗食

利申：狗

奧海城

迴轉枱上面果D食物無人食既擺足幾個鐘
新鮮都變唔新鮮
你食埋我果份

你真係做乜狗

長發?

食回憶 好快無曬

天水圍銀坐

迴轉既坐後啲都冇啖好食

想食好野咪又係要自己order

睇實物揀嘢食點都開心過睇pad嘅

以前食一壽司成日見佢係咁塞啲壽司上迴轉帶塞到滿瀉

東涌
美孚